有無人想法好負面

可以點

好撚多嘢煩

有 今日先同屋企人講我希望出街畀車撞死

負負得正

唔好死

順奇自然反正我係多餘

fuck them all， 自己唔好睇低自己

好痛架喎

但可以唔使再面對將來發生嘅壞事好值得

你可以選擇一個冇咁痛嘅方法

奶咗

病痛多,邊會開心

撞唔死仲痛苦

咁你黎補刀咁多口呀嗱 走數就日日返學返工都急屎

咪啊 撞到傷哂死唔去仲痛苦

諗咗好多方法死
最想係冇咁痛 唔會掙扎咁死
屋企人叫唔好睇唔開
我就睇開咗先覺得死先可以解決到我嘅痛苦